child 登玻璃心 屌醫護 屌港女 屌業主 屌人有父幹 屌狀元

自己讀唔到醫，只好日日搵野屌醫護，想證明醫生都叻唔過你，自我感覺良好

自己追唔到港女，只好話港女眼角高，全部係雞，但係香港每年仲有孩兩萬對新人結婚，仲有好多人追到港女架啵

自己買唔到樓（無錯港樓係好唔合理好貴），只好日日屌人有父幹，完全抹殺大部份人都係自己努力儲首期，推晒落父幹到就唔關自己事，係父母錯社會錯

自己做唔到狀元，人地做狀元又要起人父母底做咩職業，無人高要做狀元先得，但咁眼紅狀元就好有問題啦

連登淪落到咁

屌埋樓主

根本有人搞分化，想撕裂成個香港

隨便啦，child 登有邊日唔鬧人

連登太多葡萄撚

你同你中聯辦上頭講
開辦一個論壇全面取締其他論壇
保證以後冇人再屌人

一定要屌埋神佛，無知迷信

就係開個帖引葡萄撚，最葡萄果班人一定立即衝入黎

樓上已經有兩件

啱撚哂

呢個世界係憎人富貴厭人貧

又關中聯辦事
講中你班葡萄撚心聲 條條chok 住

乜都唔屌得, 不如同自己老母玩wechat算尻數啦

屌埋樓主老母

你咁鍾意和諧
講個方法畀你達成你心中嘅「和諧」
你就只識玩標籤
你隻冚家鏟真係好撚高質

中國人DNA

樓主老母

乜都屌得，只係要大家睇下衝入黎嘈果班葡萄撚，點樣憎人富貴厭人貧 之馬

香港人玻璃心 屌政府 屌中央 屌老細 屌連登 屌廢老

最簡單一句:我就係屌自己父母俾唔到我良好基因所以而家都仲係做唔成上流人士

記唔記得有1晚全人類狂讚達哥，如果日日都係咁，你頂到幾多日

喺child登屌child登
有邊個夠樓主嚟

唔鐘意咪走囉 又講經

話連登仔鬧人
自己就開個post鬧人
邊撚到夠依d傻鳩玩

根據五毛分化理論
樓主肯定係喺度分化連登仔啦

屌唔係問題

問題係連登仔係唔係都屌

又多膠po

唔夠人講就話人道德撚正義撚咁

心諗做乜9

child登太多垃圾毒撚

屌醫護係屌有疏忽個啲，而唔係逢醫護就屌
屌港女係屌拜金持寵生驕個啲，而唔係逢香港女仔就屌
屌業主係屌上晒岸就講風涼話個啲，而唔係逢業主就屌
屌人有父幹係屌明明靠啊爸先有成就但講到全部自己功勞，又串冇父幹嘅唔仲掂係自己唔努力，而唔係逢父幹嘅人就屌
屌狀元係屌虛偽個啲，明明想賺大錢，但就講到為社會，而問佢地社會發生嘅事就關佢撚事，而唔係逢狀元就屌

樓主你想以遍概全，癲倒是非
司馬昭之心路人皆見

幾時冇分化 幾時齊心過？
比少少自知之明啦

仲有家姐細妹

有冇諗過唔個啲唔係真user
之前係泰國山洞post見過人打過呢段野
我借黎係到quote出黎

喺呢個post block完啲假膠煩膠之後去第啲post發覺同一班人仲會發表吓啲仇女/仇地盤佬/笑鳩IT無前途之類既分化言論真係幾有組織吓:D

啱呀 清

五毛玩法：開批鬥post唔回覆其他同事幫佢推post,去其他台開十個八個無人理嘅post洗底,之後再開批鬥post,無限loop

由Laymen屌先好笑 完全無的放矢

昨日撚到件Big_David成隻狗咁

你連玻璃心點解都未知就摺埋啦
港共奶支那整衰香港唔屌得？
老闆刻薄員工唔屌得？
連登堆五毛橫行唔屌得？
青年人比班廢老恰到上心口唔屌得？

正解，永遠覺得係社會嘅錯，自己係唔好彩，忽視人哋背後嘅努力。

老母生你個陣送大腦俾你係希望你識用
唔係俾你當垃圾用

連登咁多真假膠又五毛又大愛撚
人講咩你都信

我終於明點解瑞士山區肺會有市場啦

因為後生對未來同生活冇希望,平時生活壓力又大,
除咗咩都屌一餐發洩下之外,都冇嘢可以改變現狀,
做平民香港人好難,好痛苦

香港有咩唔on9?

屌人同恥笑文化一向都係香港核心價值黎

醫療霸權唔屌得？
On99

睇怕樓主見到啲卡通片
入邊好興將自己個身綁係啲火箭就上太空
樓主呢啲智力會唔會真係亂信架

係，你啱
Sorry, 千錯萬錯都係我錯
我走先

社會既錯，家庭既錯

但千錯萬錯，自己無錯

樓豬你好

你搞清楚先
依家係冇野屌搵野黎咩都屌
定係呢個香港發生好多荒謬嘅野
每樣都值得屌？

連登同高登都係咁架啦
志在圍爐發洩下啫
唔駛太認真